有無人同我一樣依家出街食飯九成都係去牙活？

成日唔知啲餐廳係黃定藍 一陣食撚錯咗就大獲 去食牙活最撚穩陣

個焗豬又高汁

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

我今日先食完

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

牙活或K記

阿活下午茶A04飽撚到嘔

唔是掛

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一碗粉，一塊厚多士，兩舊春卷，男仔食都好飽喎

係google map到就睇到
下次開返google map
左邊選項->您的位置->地圖
就有

個menu十年如一
次次入去望左十秒就出返黎

肯花時間入去望證明ching都對牙活有感情

Agger

利申：去緊